香港邊個白人唔帶口罩要指住佢叫white trash

唔識英文唔緊要

係咁重覆對住佢講white trash, fuck off, go back to your country就ok

鬼佬罵交都係係咁講fuck you,好單調，最緊要有氣勢

virus virus virus

閱

廢老唔戴你會點屌

on9

用中文，同埋廢老先帶口罩

經過mk,ssp都見到多南亞nigger 唔撚帶

不了
都係屌支那人就夠

拉，只需要提醒帶罩，唔需要種族歧視

力架會打死你 唔好亂黎

你有冇指住大陸人話佢散播病毒？
拉

咁撚怕死就咪撚出街啦! HOLY TRASH

唔帶口罩yes

拉

white trash

中國支那個就要殺？

咁唔戴奶罩呢？

Bitch!Fuck off!Go back to your country!

筲箕灣巴士總站有好多, 不過驚你講完走唔到

人地人多你仲衝埋去你一定係on9仔

sor 對住鬼佬成隻狗咁